有無姊弟戀嘅巴打絲打

年紀相差幾多

夢入面

九年

點識架
中意左個大我三年 好似有距離

13年

點解 唔岩傾？

八年

佢做緊野 我仲讀緊final yr

點識架

姐姐鍾唔鍾意你先

有傾下計 但唔知佢鐘唔鐘意

有冇出街

有約 佢知我冧佢 但佢話唔知點面對
未知自己想點

少似我同我姐姐

邊個方面似 講講

你認真咪去囉 唔認真就咪浪費人青春
姐姐都要嫁人

佢大我三年 暫時未正式拍拖
佢做緊野 我仲未grad

姊弟戀已變日經post

同過細一年、3年、4年一齊
最細俾細7年追過

唔特別鍾意細過我，都係人夾人
年齡唔代表咩

之前個姊弟戀post有人差18年都有
只要大家都ok、溝通到就得啦

佢成日都話 唔知自己想點
難搞

咁都係廿頭同廿中姐
其實三年好少

即係唔太鍾意你囉

姐係你表左白 想一齊 但佢未有決定？
考慮咩呢？

女朋友大9年

有冇想食返妹妹仔既衝動

我成日主動搵佢 但佢覆得我好少

大過我ex半年
瀨撚曬野

似乎佢唔鍾意你囉

佢知我鐘意佢 但佢話未知自己想點

Close file

咁應該係人既問題多啲

好多時我主動搵佢架

Ching個問題係 你主動但佢冇嘛

你主動搵佢，佢覆得你少
你白都表埋，佢話唔知自己想點
即係想拒絕你又唔好意思咁直接講出口

可能佢淨係想做fd

佢有冇約你出街？有冇俾你拖手？

Agger

icic

無
我約過佢 但出唔出都無答我

咁算把啦 佢應該冇咩表示

7年就結婚

恭喜恭喜

今日俾細三歲約岀黎 傾偈又好似無乜問題
弟弟好直接幾好
鍾意直線球

咁唔洗再搵佢啦
對你冇興趣

試過差兩年
外表睇落冇差別，因為佢係細細粒加babyface，有時佢冇化妝睇落仲細過我
不過佢間中會嫌我唔夠成熟

佢就生日 應唔應該搵佢

而家同緊個大我2年既姐姐傾緊計
我今年26
本身個姐姐係網店d客黎點知傾傾下就係咁傾
但未見過面，有問佢拎相但被拒絕

傾左好耐？